中聯扮唔換走契偉俊既原因係？

無口才，無政治味力，有時仲會同政府對著幹，唔夠聽話

照道理，大把人可以代替佢

律師行頭加埋唔撚著衫嘅知名度都有啲市場嘅
佢扮中產 何妖做老粗鄉黑